有冇人知熱狗幾時先放得低私怨

呢一年咁多單被自殺案
死既死傷既傷
個個都被告暴動
掟個水樽都要坐監
與此同時熱狗做緊咩
即係咁
國家有難點解仲可以私怨大過天
對我黎講真係無野危險得過中共

淨係識負皮
抵你地被人話共諜

出黎講下啦

唔會，他們的target audience 就係反傳統泛民又反親中又反本土的人

泛民不可信
共產黨更不可信

幾時先識成熟團結應戰

14年係咁
而家又係咁

次次都係佢地

呢類人嘅人數可能仲少過奶共派

係囉當身邊一個一個人死去受傷
你地仲係只會停留係幾年前既思想
曾幾何時我仲投票去投黃洋達
覺得熱狗好過泛民
而家本土>泛民>>>>>>>>>>>>>>熱狗
老實講你地真係唔死都無撚用

6年過去
全香港仲原地踏步咪佢地囉
遲早有一日佢地跟唔上香港人既步伐被遠遠拋離
雖然我覺得而家都拋離緊

never

熱狗只係以私怨包裝既共產黨B隊

有條友仲逐個COMMENT負皮
就知佢地終有一日會消失係時代既巨輪

全部都係社會嘅錯

其實我到而家仲望緊佢地會放低私怨係咪好撚天真

樓主你對佢哋要求係咪太高？

其實有咩私怨可言? 全部都係公是公非, 熱普城一丘之駱, 按圖索驥, 查下佢地D金主已大概知咩事

一直以黎
都係誤會左熱狗係自己人
俾到盡佢地只係第三勢力

熱=共b隊，係唔會放棄分化既

點解到今時今日仲要理佢地點睇我一早當佢地透明

泛民係仆街，由其係老果d，好多都跟唔上時代，但後生d果班我見到係你表達下意見屌兩下係會有改善，雖然未盡人意，但都叫進步，但熱狗係咁多年都係死性不改，淨係識周圍屌。

郁D就話咩泛粉泛登
有無諗過人地次次出去見泛民枝旗多定熱狗枝旗多

識放低就唔會係熱狗

真心想知 佢地金主係邊個？你點知的？點解肥佬黎唔煲大佢？

其實我好憎李柱銘
但係只要一好聲好聲同熱狗講道理就會話鳩你係咪幫泛民兜

個問題係只破不立，淨係話人唔work，話泛民廢

啲熱狗聰明左

識加句我係熱狗，我分化去自嘲

等你入唔到佢地

睇下鄭松泰做咗d咩咪知

同埋我出去咁多次淨係見過一次熱狗枝旗
個次仲要係叫人捐錢

我問俾枝槍熱狗 射 習近平定射 黃碧雲都唔識答

仲諗住有熱狗入黎屌下我
睇下有邊幾篤屁可以放
估唔到淨係識負皮
唔怪撚得之你地淨係識圍爐啦
一味識屌唔撚進步唔撚努力怪邊個

唔會
佢地一向都唔係同路人
佢地都唔認自己係黃

個條咩顥魄砌機 禁入個page到全部都係鬥黃 屌人 單單打打

從來唔當熱狗係自己人
佢地一未唱反調
以為自己好醒
唔好再投佢地

一陣佢哋叫皇天擊殺你

有幾隻熱狗癲到答我泛民同中共同樣係罪人
重點唔係罪有幾重
之後問咁中共整新屋嶺同屠殺維吾爾族人都無乜野
個下我先知熱狗真係爛泥扶唔上壁

你同問深藍絲幾時變黃有乜分別?

16年聽左你講用票趕走哂泛民老屎忽, 比機會你黎做又唔做, 淨係一味晌度屌想點撚樣呀

唔會

明明16年就係熱狗黃金時期可以上位
然後乜都無做係度屌
屌死埋本土派

好撚恐怖9月都未到就對住個假人射精

佢地係咁吹奏佢投對票
原來議會投票突然又有用

熱狗本身就係由私怨組成既惡靈
你要佢放低私怨即係要佢灰飛煙滅

之後講35＋又突然同你講投票無用
而家唔止泛民連本土都屌埋一份
然後騎劫話自己係本土

佢地存在意義嚟

泛民咪又係私怨
兩邊都係私怨 兩邊都唔會再合作㗎啦
嘈嚟都晒氣
反正都就收皮 又唔係多人撐 成日提熱狗做咩

佢地有種心態係攪掂泛民票就係我既
2014之後已經證明係唔work
都仲要繼續落去
淺黃係泛民收皮後只會轉港豬 唔會轉本土

熱狗而家仲FF緊泛民先係大台

唔會轉本土呢點我有保留
以前我識得投泛民既而家變左投本土
雖然40以上仲係泛民忠實FANS

做大事唔分輕重
無政治魅力 號召唔到大多數人既力量
我當熱狗係耶穌 識預言都無用

鄭松泰肯參加初選係會贏
新東果個都或者有機會
點樣先勸到佢地肯初選，咁樣對大家都好

因為佢地成日煩撚住曬 搞分化

真心想問其實佢地算唔算係自己人？

唔撐熱狗，但係見到泛民／泛粉連鄭錦滿poly爬渠救人都隻字不提，甚至唔知。一句熱狗就discredit人地，我覺得佢地嬲鳩泛民都正路。
我都準備被熱狗架喇。

所以我咪講熱狗再私怨落去一定會被香港人拋棄

你誤會咗我意思
係泛民仲存在+反送中既熱情影響下先會轉本土
反送中完+泛民收皮後只會變政治冷感 唔會轉本土

問題係佢地嬲鳩左幾年
唔淨止係呢單野

16年有12萬票 計落至少廿萬人

佢地連黃絲都屌埋
我都想知佢地而家身份係乜

條友都唔識砌機，扮嘢

今屆本土素人咁多 排隊都未到熱狗

我上屆投熱狗，今屆唔駛旨意我投佢
除非佢肯初選，配票又配到我投佢

拿熱狗而家屌
1.黃絲
2.泛民
3.港獨
屌呢3樣野永遠多過屌中共屌港共
真係好難唔會認為你唔係共諜喎

唔係拋棄左啦咩

我個區係本土素人
唔多唔少都靠緊泛民
不過佢真係好勤力 仲撚化埋班廢老藍絲新移民

其實我覺得熱狗好似存在係網絡世界咁
出到黎影都唔見
可能有但係我搵唔到

佢地直情係小學雞發脾氣
留意左佢地好耐，佢地當年有好多創新玩法係泛民而家先玩，又係本土意識先驅之一，但怨婦起上黎真係無眼睇。
淨係覺得泛粉比返少少咁多credit比佢地，大家都好過d，件事都好睇d。

佢地好鐘意拎成堆圖引你根據呢堆圖去駁佢
但其實一SKIP哂D圖直接同佢講就會HANG撚哂機

建制嚕
佢地從來 亦永遠唔會係自己人
佢地係食屎狗
你當佢地藍絲就得

咁似啲收錢網軍既

人地要做大台呀
熱狗只有一個宗旨
「追擊犯民」
保皇狗佢地跟本唔Care
想成為保皇狗2.0

冇 入左修羅道

團結都唔識，點同人打

上星期李柱銘係tvb講既野

搵人超渡佢地就差唔多

共碟突然入去救人呢下我都會輕機
但唔通咁共匪就原諒曬咁多年嫁野？

即係屌下屌下淨係識負皮

李柱銘不嬲都仆街但其實唔代表所有泛民都係咁
64仲叫人平反六四
因為一條撚樣就成碌鳩打落去合唔合理先

永續基本法已玩完

班孤高自賞又無料既自大柒頭唔撚會架

即係泛民係要長期屌住架啦
但係屌到低估中共甚至覺得中共無威脅性根本唔要得
咪即係而家熱狗做緊既野囉

識真人熱狗 一個月前叫我泛民 而家叫我獨仔

係泛粉

成日煩撚住曬35＋無用，投票無用
咁點解熱狗要入去選

後熱狗=泛民

泛民咁低賤講起扯火

熱狗係無乜邏輯
區選個陣叫你張選票射落海
然後到蟲泰投票又話投票有用
而家到35+又叫人射落海啦
講既野同中共口風好一致喎

呢班人有個特點就係眾人皆醉我獨醒
唔係做平民唔係腳踏實地
泛民跟唔上節奏係事實
鄺仔由年前上前線到依家退後少少做議員野唔好上咁前比人扑頭 時間要轉 步步跟上
而且政治飯大把人啦點解要講到泛民必然服務人民咁天真
所以我地更要運用手上有限權力選票選正確人
邊個係呢個時候玩野我地都會屌
就比佢地講到我地任議員魚肉咁

令我意外熱狗實在比想像中多
槍口唔對中共呢一條已經係死罪

其實連登邊撚度黎咁多泛粉先得架
D人憎熱狗擺撚到明你地屌完黃絲又係度屌港獨啦吓嘛

連登係好多熱狗潛伏
但係出到去唔見哂人咁解咋嘛

打錯字

反熱狗 = 泛粉

唔洗再提熱狗係正解

直接將熱狗打成共碟算啦
完全配得上

啲選民都白痴既

係唔係毒能來 ACG ？

搵人黎數下而家連登有幾多個袁爸爸屌柒泛民POST
我岩岩就咁望已經有4個

係

到佢一席都無嗰陣囉

投票冇用
所以我都唔會投熱狗

所以熱狗專吸毒L ，網上咬人好大聲，借網上屌人發涉現實不滿，出街無朋友唔敢出聲多，黃洋達條友個樣又係毒能來